屌爆你老母臭閪，老衲要一手鏈碎媽咪麵

支持

🤡

支持衲dee

手撕麵

買包返嚟碎

岀2個post好嬲喎

😂😂😂😂你d fuck法係老母麵眼中如螞蟻
一踏就死

拎媽咪麵送狗肉煲

支持老納

嬲到開兩個PO

跳啦懵炳,今鋪終於可以永遠離開連登啦

屌個gif